大方啲退選啦 笫五就係第五

雖然九西未傾好派幾多
但正路九西係4席
排第五返屋企瞓啦

我利申
本身就唔like佢性格
冇諗到真係咁玩

咁黃big雲都唔使退啦

黃碧雲本身可能唔使退

咁佢起碼尊重投票結果

而家個問題係馮比人感覺唔尊重前4
其實都係唔尊重出嚟投票嘅選民

佢第四嗰時就話4隊fit
第五就話跟民調繼續選

更正後面佢冇up,
係我觀點only
記者會就話已商量
fb就改話商量後先決定

如果何啟明攞第五話照選，睇下會比人屌到點

支持馮達浚

劉偉聰黃碧雲劉澤鋒Jeffrey andrew繼續出選！

又帶風向
都未知九西出幾多張名單

遞補或補選

乜都係風向

咁唔係帶風向咪就一係你無知一係你老屈囉
乜而定講撚咗九西出4席啦咩?

我有老屈？
你睇#1
我建議佢大方啲退

九西最盡咪4：2 出五席點贏先

而家我睇到嘅就係主辦機構都未話出4席定出5席
一早都講明九西有機會出到5席
咁點唔參選啊
7月31就係報名deadline
除非你deadline前講好話出4張就唔參選啫

唔可以破壞承諾

佢一個人破壞咗

其他人點解要跟

關我撚事咩我有份協調?
咁而家事實係佢哋自己都話協調緊
你有意見咪同佢哋講

大方??

10萬 X 12 X 4
約滿金

支持碧雲出選
出7棄3

一入黎又係成班block user

Fake news
拉

冇人話過已商量
係有網媒故意抹黑
Pr一出動成班就內控
希望同路人睇返live再消化下人地講咩

Btw title 寫錯字
Should be 第五

唔出4 出5
繼續送俾建制

都係嗰句
唔撚關我事
主辦方自己都話協調緊
我又無撚份協調嘅
有咩意見自己同佢哋講

睇人哋comment 見到

琴日加山出左個咁既post

【香港民研公佈實體票 九西何啟明反超馮達浚120票】

香港民研深夜公佈民主初選實體票結果，除新東和區二未公佈外，其餘四區已有最終結果。當中只有九西有最大變動。原本派第5的民協何啟明以858張實體票，一舉爬頭第4，實體票只得178張本土派的馮達浚。

擁有5個實體票站的深水埗區，素來為民協的票倉。今次初選更有3個實體票站，為民協的區議員辦公室，其中一個更是何啟明的議員辦公室。結果深水埗區今次又再拯救民協。何啟明在實體票中取得16.6%的實體票，以總數7,791，超越最後只得7671票的馮達浚。而已經宣佈退選的黃碧雲，在實體票中亦進帳超過1000票。

九龍西最終會派出多少張名單仍有待商討，不過排第6的劉偉聰已經宣佈會退選，故九西最終仍只會有5張名單出選。

文/N

#DBC #DBChannel #加山傳播 #民主初選 #本土派 #成台靜曬 #無事編輯部今晚收工先